初學塔羅 幫有緣人占卜 得閒先幫

ID:
問題/方面:
講樣代表你嘅野:
時期:最多三個月

好人一世平安

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

今晚應該一次過先占

ID:Tu604
問題/方面: 同位鬧過架已斷聯既前女同事仲有無機會做返朋友
講樣代表你嘅野: 龜

三個月內有機會，但好似有多過一個對象, 要决斷啲揀個就會有好結果, 如果唔係多過一個對象/無對象的話，你要睇下現實其他方面like 金錢，事業/學業 等 會唔會令你太忙發展一段感情

你心目中的愛情可能唔太合符現實情況(such as 要求太高), 如果你可以用新嘅眼光/接受不同可能性 就有機會有發展 最近應該係你重新諗下自己愛情觀/其他方面ge 時間 應該未咁快 3個月內低啲機會🤔

夜啲先卜 新手請多多包涵 有咩好唔準就話我知 大家人生路上加油

感謝！

ID: 無堅不吹
問題/方面: 同最新溝緊對象有冇短期拍到拖嘅可能？
講樣代表你嘅野: 懶on9
時期: 最近呢三日之内嘅事

ID:為自己加加油
問題/方面:想問一下能否和前男友復合，已斷聯一段時間了。
講樣代表你嘅野:黑色月亮
時期:最多三個月

ID: 東海龍王速不台

問題/方面:同一對象求愛失敗，好鍾意佢，幾時先可以放低佢有下一個目標

講樣代表你嘅野: 黑色冷帽
時期:最多三個月

內

id:黑白配男仔女仔配
問題:理想份工會唔會請我？
講樣野代表你：毛公仔
時期：3個月

唔該哂ching

ID:沙治奧拉莫斯
問題/方面: 事業既發展
講樣代表你嘅野:雞髀

ID:嗱娜娜comeon
問題/方面: 嚟緊考試成績係點？
講樣代表你嘅野: 屋

ID:嗱娜娜comeon
問題/方面: 幾時有pool出？
講樣代表你嘅野: 大海

你地會唔會係旅行識😂but anyway呢段感情應該煎熬左你一段時間, 可能佢會覺得你佔有慾/控制慾強 逼得佢有啲緊, 又或者你太急進嚇親佢, 結果未必會好但係唔好太過在意, 如果有唔開心事發生 可以去下旅行散心.

之前個兩份未必有offer 但係㙮羅叫你keep 住揾工ge熱情同埋同fd 一齊搵,互相幫助會好啲, 你係可以揾到一個好offer ge. 加油 i know u bro.

未必有 但係好似叫你要小心追女仔唔好太重視送禮物/物質 會弄巧反拙 自己又會有損失.

今日係咁多先 大家加油

Btw 大家要記住塔羅只會畀指引同建議, 真正結果係睇你內心同行動，塔羅內容只供參考嫁咋

アキレ
分手6個月，對方提出的，有機會複合嗎？
有補救方法嗎？
代表我既野 ： 魚魚

謝謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻

希望真係可以開花結果
唔該哂樓主

ID:圖書館職員
問題/方面:會唔再爆發大型衝突
講樣代表你嘅野:旗桿
時期:兩星期

ID:紅豆抹茶鮮奶
問題/方面: 今個月會唔會搵到工
講樣代表你嘅野: 月亮

感謝你

ID:Lala124

問題/方面:想問有沒有方法能徹底解開和他之間的誤會,令我和他的關係可以恢復到原來收
狀態?

講樣代表你嘅嘢:雀仔

順其自然啦

感覺你而家有因為愛情方面辛苦同唔開心, 你要調整心情, 唔好迴避心中情感, 勇敢去面對, 可能呢個人就係你身邊 加油!

可能會係一啲同事聚會見面然後有機會, 同事有機會約去接觸大自然 like 行山 到時你給予適當關心關係會好翻啲.

你地感情問題應該同錢有關, 你要勇敢啲追番佢番黎, 係幾有機會一齊番, 你要用呢段時間好好規劃自己同佢未來畀番信心佢.

正面啲面對 㙮羅唔可以幫你决定/話你知好確實結果 最終都係靠自己力量 正面力量可以帶黎正面結果 只可以講你個case 係唔容易 加油

你物質方面應該幾滿足，唔等錢洗, 愛情方面要主動啲 ,相信你直覺去揾佢應該無問題

發展咩

你地將來發展幾好， 多啲溝通傾下deep野，可以令你地關係昇華, 有生育可能😂😂未準備好小心啲 , 另外生活質量好 ，你地係物質方面會唔錯

唔知嫁 塔羅無特別講 有鐘意ge就去啦 去下啲fd撘fd聚會啦

lD: 年息八厘
問題: 2020的生意如何?
代表我: 網球
時期: 2020
Thx

三日內唔係咁好 見到近期你地關係應該有改善, 如果咁快一齊可能會好快分開, 如果想長期拍嘅認識耐啲會好啲，可能你付出左啲物質想快啲得到收穫 但係唔好咁諗你地先有好嘅將來

幾準喎 真係呢幾日我地嘅關係先180度咁改變
但佢係咁放signal俾我 我驚我唔快去馬 佢會以為我對佢無興趣喎

ID:點呀何寶榮
問題/方面:工作，轉唔轉工好
講樣代表你嘅野:魚

ID: 你個腦跛咗
問題/方面: 同心儀對象有冇機會發展？
講樣代表你嘅野: 獅子
時期: 三個月

ID: 誠意可靠小王子
問題/方面: 有冇機會2020入到政府工
講樣代表你嘅野: 酒
時期: 2020 1月-3月

Thanks!

感謝你
好開心

Id:椰汁閪米
問題/方面:愛情，幾時出pool
時期:三個月內

ID: 紫色小熊軟糖
問題/方面: 我同佢會唔會一齊返？
講樣代表你嘅野: 杯
時期:最多三個月

講樣代表你嘅野: 白紙

ID:吾是我呀
問題/方面: 應該讀上去定轉行
講樣代表你嘅野: 刺蝟
時期: 一個月

ID:敏捷的巨熊
問題/方面:想問過完年搵唔搵到份好工？（做教育）
講樣代表你嘅野:自由
時期:最多三個月

麻煩哂

好人有好報

當時已離職了,應該無同事聚會,咁解法會變成點?

ID:奈良美智
問題/方面:有無機會出pool
講樣代表你嘅野:食
時期:三個月之內

ID:龔潮
問題/方面:同心上人有冇機會一齊
講樣代表你嘅野:豆
時期:最多三個月

你地兩個嘅連結唔錯ge 你依家有時都會諗下你地ge將來會係點, 我見到你地ge問題可能岀現係物質上或者大家有啲唔滿足於對方現況, 你地之間對大家嘅感情其實係純粹同熱情ge, 我見到你地嘅未來係有可能，但係記得溝通多啲，唔好收收埋埋先有長遠發展可能.

火元素好重。有無機會係射手/白羊/獅子
你要保持耐性，三個月內未必有, gd things take time, 可能身邊有好多人會影響到你拍拖方面, 唔好急得滯同個唔arm ge 一齊. 見到你對過去嘅感情生活感到負擔重 ，有時寧願自己一個，未來最緊要打開你心中嘅防衛 用心去認識你嘅靈魂伴侶, 未來會係一片光明

Sor 我過左時 你問過條我答先 btw 同大家講。有機會就畀啲feedback 我 正在學習當中 遲啲有新牌可以再同大家玩 不定期更新

見到你而家有時會感到孤獨, 以前你男友可能係衝動令你受傷， 又或者你地關係中存在嗰種做左先算 不顧後果嗰種熱戀, 搞到大家家庭可能不快而要分手，復合有機會有爭吵，金錢方面未必好富足. 有機會另一個解法係復合之後繼續keep到熱情但家庭問題未解決 唔知你實際情況

家庭問題係指？

ID:捨身杏仁
問題/方面:溝唔溝到靚女
講樣代表你嘅野:武術
時期:最多一年

辛苦哂 樓主
ID : 你仲有咩好講
問題： 工作運程
講樣代表你既野： 沉穩
時間： 1月-3月

雙方家庭方面可能未解決 要啲時間 如果唔關家庭事咁應該唔開心 only

爭吵 not 唔開心

ID: Dai波man
問題/方面: 同男朋友將來
講樣代表你嘅野: 鴨仔
時期:三個月

咁復合機會大嗎

ID: 誠意可靠小王子
問題/方面: 有冇機會入到政府工
講樣代表你嘅野: 酒
時期: 2020 1月-3月

ID:就憑你
問題/方面:我覺得我一個最喜歡的好朋友有點漠視自己。我問佢佢係咪當我好朋友，佢唔肯答，反指我對佢冇信心、唔顧佢感受，又話自己一向少同人講自己嘅嘢。於是我同佢嘈交。我地有冇機會和好如初？
講樣代表你嘅野:猴子
時期:半個月前

ID:護士痛心
問題: 三個月內回原遇到心愛嘅女仔
代表我嘅嘢:60926

ID: 襪傷認
問題/方面: 會唔會搵到自己鐘意既工
講樣代表你嘅野: 芒果
時期:三個月

唔滿足於對方玩況係指唔滿意個人既某啲部分定係唔滿意現時兩個人之間既關係？

睇你自己力量 解決番啲問題會更好

某啲部分

id：Hatari
問題：同有好感對象有無機會發展落去
代表我嘅嘢：茶
時期：三個月

ID:正仆街狗眼看人低
問題/方面:我有冇依靠錯人？
講樣代表你嘅野:狗
時期:呢三個月內

id you竟然是個boy
問題 整體與學校 主要前途有冇咩大轉變
代表你嘅野 光

ID: 無頭娘娘
問題/方面: 有無機會遇到終身伴侶/下一任男友，對方有咩特徵
講樣代表你嘅野:訓覺
時期:三個月內

辛苦哂感謝

ID:妳就不要想起我
問題:事業
代表自己嘅嘢:手觸
時間:3個月內

ID: 眼裡閃著金色光芒
問題：我會唔會有大病？定係會keep住健康
代表我既野：星星

ID: 戰鬥型毒撚
問題/方面: 3個月內會唔會轉工成功?
講樣代表你嘅野: 講笑
時期: 未來3個月內

[url][/url]

ID:張繼續聰
問題:愛情方面
代表自己:枱
時期:三個月

ID: 打狗隨棍上
問題/方面: 幾時會有拖拍？
講樣代表你嘅野: 酒
時期: 三個月
Thank you

前排有啲忙

天使牌話你黎緊幾個月內就可以放低佢, 你可以主動去培養其他興趣幫助自己過渡, 至於下一個目標要有啲耐性

唔該晒你
其實我都有玩下牌
大約估到負面定正面
但解得唔好

係過去關係入面，對方係咪覺得你無畀自由佢。但係你又唔信佢因為佢畀唔夠安全感你,
下次面對親密關係嘅時候要了解清楚啲先，如果佢唔係適合你嘅人唔好勉強, 如果感覺到岩唔好怕努力爭取

我都係玩左幾個星期 不過有angel answer 幫下手

巴打係玩咩牌?
偉特塔羅牌?

見到你哋最後係可以有好結果， 但係中間過程係咪好似唔多穩定 忽冷忽熱, 個男仔心情都係唔多穩定先會咁，可能試下助攻畀佢約你 最緊要保持住雙方熱情

主要係 有其他但未熟

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

ID: 乳治波抽插你
問題：其實K鐘5鐘意我？
代表我：懶

ID: saltbae
問題/方面: 事業運如何
講樣代表你嘅野: 白雲
時期:未來三個月

加油

感謝樓主 真心準
我之所以問呢條問題就係因為條仔極難捉摸一時勁熱一時勁冷 唉 好辛苦 好想放棄
希望好似你咁講真係有好結果

ID: 柒黑一片
問題/方面: 同好感對象有無發展機會&對我嘅想法？
講樣代表你嘅野:咖啡
時期:三個月內